有咩嘢係任何連登仔都一定唔會反？

自己個樣
個個號稱中上

身體健康，健全

反

牛肺鮑

處女

懷舊野

狗仔貓仔圖

屌柒煙鏟同火車頭嘅行為

連登仔契爺-達哥

AV

哈迪斯

日本